又有嘉年華feel啦

求下你地唔好咁啦

點對得住犧牲咗既人啊？

係咪要再有人死先知衰？

踢一腳先郁一下

咁樣革乜撚野命 區選只係件小事

大事未成 你地就覺得夠？

btw 而家係尖東手足同理大手足

加油，唔好放棄

尖東手足 等理大手足傾好先 唔洗激動住

等到發叔都翻生啦等撚夠未
傾撚到幾時？

而家呢個moment 更加要養精蓄銳

物資，文宣，裝備

呢三樣野都短缺

醒目就趁風聲不大

儘量儲備好，以備不時之需

因為班狗已經返唔到轉頭

佢地唔會就此罷手

敵進我守，敵退則攻

唔好比佢地抖夠再精氣神滿電

狠狠地打手足甚至無辜既人

我希望下次見到 係主動出擊

而唔係成班垃圾防暴出曬黎

先知要開始打

同埋要更加有組織，一波上

一波退，一波又一波，源源不斷

撤退方法同路線要諗好

最好有幾條路線撤 仲要一齊用

唔好行曬一條路線撤

已經唔開心左好多日
係最近先有好消息
比我開心埋今晚啦

開心埋今日好啦

唔好唔記得 呢個好消息背後

有幾多人死得不明不白

有幾多手足慘遭凌辱

如果開心得落 都幾有病

拉

推

推！！！！